手提電腦關唔到機

今日打打下機，突然隻game死左，
開唔到一一

開唔到工作管理員，我想直接關機
就卡死左關機畫面

圈圈無轉
卡左50分鐘

幫幫手，做咩負皮我

有無得拆電

無…封曬
仲有2年補係到

等他冇電就會關